人生無意義了

假使世界原來不像你預期

再見

搵返個處，你人生會充滿返希望。